其實有冇人諗過 近幾日點解可以拆到咁多吉野家同360

其實有冇人諗過 近幾日可以拆咁多360 同吉野家會唔會太容易
你哋有冇諗過如果對家有心守住
真係會拉唔到人？
我唔會話有鬼做， 但係好大機會係對方放水 想你哋拆多啲
大家冷靜諗下啦

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落，兩邊一齊做唔撚得？

代表拆得對了

我話比你聽18區開花佢的確守唔住
你話比我知點守

樓主快d去守住。

咁我想問你如果有個人喺入面你係 真係請佢飲雞尾酒？

樓主處好pose 喎。你話你唔係風向撚都無人信la

我個問題係 如果真係有個人喺一面 你係唔係會請佢食雞尾酒？ 你會點處理
唔好淨係話人風向撚去迴避問題

唔會傷人 只爆舖
有咩難處理？

何況我今日唔建議爆舖

只爆鐵三罷就夠

咁爆曬啲鐵路真係可以造成三罷？

陰謀論 不推文回覆